Maar je bent verre van mij, en het is mogelijk dat u bang en toch blij met deze uitleg; in een kans dat dit het geval is, durf ik niet langer uitstellen schrijven wat er tijdens uw afwezigheid, Ik heb vaak wilde maar nooit de moed hebben gehad om te beginnen.
"U weet, Victor, dat onze Unie was het favoriete programma van uw ouders sinds ons jonkie.
We kregen dit wanneer hij jong is en onderwezen om naar uit te kijken als een gebeurtenis die zou zeker plaatsvinden .
We waren aanhankelijk playfellows tijdens de kindertijd, en ik denk, lieve en gewaardeerde vrienden aan elkaar als we ouder.
Maar als broer en zus vaak een levendige genegenheid naar elkaar zonder die een meer intieme kan niet ook onze zaak?
Vertel me, liefste Victor.
Antwoord mij, ik tover je door wederzijds geluk, met eenvoudige waarheid hebt u geen liefde?
"Je hebt afgelegd; u hebt enkele jaren van je leven in Ingolstadt; en ik moet bekennen dat u, mijn vriend, toen ik zag je afgelopen najaar zo ongelukkig, vliegen naar eenzaamheid uit de samenleving van elke creature, Ik kon het niet helpen te veronderstellen dat u misschien spijt van onze verbondenheid en geloof zelf gebonden in ere te komen aan de wensen van uw ouders, hoewel zij tegen zich aan uw interesses.
Maar dit is valse redenering.
Ik beken u, mijn vriend, dat ik hou van je en dat in mijn luchtige dromen van futurity u zijn mijn vaste vriend en metgezel.
